# 12. version-control-system

Date: 2023-04-10

## Status

Accepted

## Context
TTA 실습에 필요한 기본 환경 배포를 무료로 하려고 한ㄷ,
github이 더 많은 사용자가 가지고 있지만 gilab은 오픈소스여서 나중에 on-
The issue motivating this decision, and any context that influences or constrains the decision.

## Decision

버전 관리 시스템을 gitlab을 쓰겠다

## Consequences
gitlab 계정을 만들고 , 필요한 파을을 등록한다.

